---
layout: post
title: LiveCD, readme et Jeremy
date: 2005-06-20
tags: MAIN
---

J'ai eu la visite de Jeremy hier soir sur IRC (irc.linuxfromscratch.org, canal traducfr). Il a besoin de traducteurs pour son liveCD. Je lui ai évidemment proposé notre aide. Pour ceux qui ne savaient pas, comme moi, il existe aussi une liste de discussions pour la construction du LiveCD. Je viens de m'y inscrire.

J'en profiterais pour créer le LiveCD français...